今晚只要中咗頭三獎都會捐九成畀義士

成世人三個字都未中過
不過我發誓今晚只要中咗頭三獎都會捐九成畀義士
絕不走數

在此立圖為證

推

香港人應該夾份買六合彩，同啲廢老對賭